今晚開始 我唔會再同勇武手足講不割蓆

係我求下你地唔好割我地
我知依場運動大家都有出力
曾經發夢個陣都企好前
自己身體唔係咁好就無再企係前面
但真。勇武 你地係值得被尊重
我唔會再講唔割你地
係我求你地唔好割我地
多謝你地做哂好多人想做唔敢做既野！

香港人 反抗！